香港邊度有好食既印度餐廳？

求推薦

你老尾咁都有人負評

正經 咪玩

重慶大下?
豪宅新盤嚟架?

間間都正？

Bombay Dreams

打錯字就死返入你老母個閪啦咁撚多嗲

貴價小小中環有New Punjab Club 同 Chai Wala.

睇睇先

百里香

想食正宗

銀咖哩

狗糧

Are.

平平地唔差可以試香料印度餐廳，，係旺角，好多佢地自己人去食，不過第一次去勁唔慣，入面環境勁大陣差味

銅鑼灣阿拉丁咖哩屋唔錯

九龍城 正宗印度咖哩 燒雞一流
尖沙咀 saravanaa 有餡既薄餅好好食